
                      No me convence. Todo sucede rápido y veo poca tensión. Statham creo que no encaja en la película. Sin mencionar Tiburón, hay mejores películas de este género, como Deep Blue Sea sin ir más lejos. Me quedo con la sensación de que el argumento podría haber dado mucho más de sí.
        
            